BOSCO行山死左單野 你地夠撚膽搶刀阻止咩

講就強勁
現實生活中咪又係廢老叫你讓座都唔敢出聲